要求各位休息一下

大家抗爭左咁耐
希望各位休息一下
天氣熱 唔好咁多戶外活動

本人正式發起連登網聚
地點：任何一間老麥
活動：大家可以叫杯水坐低，打機既打機，聽歌既聽歌，自修睇書做文青又得。
建議活動時間：少至一個鐘，如閣下對本活動有極濃厚興趣，亦可以係咁拎水坐番幾個鐘。

希望大家多多支持！！

我無野講